呢幾日攝高枕頭諗返以前啲野

你究竟係當我好朋友定咩
呢世都唔會有答案

或者當你搵到一個更加鍾意嘅，呢個答案就唔太重要了

多謝你 唔知搵到個陣我到30歲未呢

我都會
但係識左依家個男朋友之後
每次諗番起都覺得當初做左好多蠢事
因為佢愛你就唔會表達得唔清唔楚
樓主加油

巛口巴